反修例事件28宗公務員懷疑貪污案 26宗涉及警員

廉政公署表示，截至今年2月底，正處理28宗反修例事件中涉及公務員的懷疑貪污個案，其中26宗涉及警務人員。

廉政公署回覆民主黨議員林卓廷，於立法會特別財委會的查詢，指目前28宗於反修例事件中涉及公務員的懷疑貪污個案之中，有26宗涉及警務人員。林卓廷要求廉政公署交代涉及的警員人數。

廉署表示，基於保密原則，廉政公署不適宜透露個案資料，包括涉案警務人員的數目。

咁少

檢控未

肯定無咁少
721都唔知收咗幾多

借打貪清洗？